拯救人類免受冠狀病毒威脅，請各國封鎖香港

而家封關都唔知仲有冇用
起碼唔好害到人